《警告》警察扮示威者唔係咁簡單

依家和理非式抗爭當道
個個示威者都提哂水唔好衝警局
但點解警察仲犯低級錯誤比位人入?
個警察柒咗仲好淡定咁比記者影相
個樣仲要無任何偽裝
比人逼埋牆角根本可以叫救護車脫險
但仲當著咁多人面前捐返入警局
話比全世界人聽: 我係扮示威者嘅警察!
根本同雨傘個次一模一樣
林鄭想將民怨轉移落警察身上
趁時機成熟就脫身
所以我好肯定今次件事係故意穿煲

屌 柒左就柒左啦 佢地就係咁撚簡單啊

咁簡單就好啦

唔好咁高估班狗既智力得唔得…

民怨射唔射落班狗到 林鄭都wfc㗎啦
洗乜同班狗夾
撐林鄭永續做特首到有真普選為止

我本身睇po都諗左諗
然後又諗下一哥
又再諗下班狗
你有道理

柒就要認
打就企定

五毛

注意:大量三毛入場洗白警犬

唔好中黑警同三毛嘅計
唔好比佢地分散視線